點解連登會變成咁 話黑人抵死

因為美國人幫我地就話黑鬼抵死？ 又話人成日偷野搶野 講到黑人衰到爆 癲倒事非

Nigga係低賤wor

不要得罪侵爸爸😂

佢哋歧視人， 美國英國嗰啲笑緊我哋黃皮豬咋

部分連登仔講既野同藍絲冇乜分別

有一件
真係比呢d仆街搞臭個朵

含到雪雪聲啦

仲要開post 講黑人點差點差 講到個美國黑警殺人係岩 真心癲過好多大陸人

點解會變成咁